# Task-7.4

Реализовать следующую систему работы с памятью (buddy system). Система может выделять блоки памяти только определенных размеров, соответственно в ней поддерживается множество списков свободных блоков (для каждого возможного размера). 

Как правило в качестве размера блоков выбирают степени двойки или числа Фибоначчи. Основное требование при выборе размеров состоит в том, чтобы любой блок, за исключением наименьшего мог быть разделен на два блока меньшего из разрешенных размеров. 

При поступлении запроса на выделение памяти, запрошенный размер округляется до ближайшего из разрешенных размеров. После чего система возвращает пользователю первый из свободных блоков этого размера. 

В случае отсутствия таковых берется блок большего размера и разбивается на два блока, один из которых возвращается пользователю, а второй добавляется в соответствующий список свободных блоков

Предоставляемые аналоги функции malloc и free должны иметь те же самые сигнатуры что и системные функции а именно: 
* void *malloc(int size) 
* void free(void*) 

В задачах, где требуется отобразить работу системы графически необходимо максимально отделить код рисования от кода самой системы. 

Тестовые примеры для выполнения должны читаться из внешнего файла. Таким образом, ваша программа должна зачитывать из текстового файла последовательность действий с памятью, выполнять их с помощью, написанной вами системы и отображать результат на экране
